想知樂伽爆煲有咩影響 請睇

唔好意思 手機開post 請自行入去睇

想講既係公寓爆煲比p2p 影響更厲害 因為真係影響一般家庭

而且樂伽未係全國最大間長租公寓